［PR公司進場］大量打手係到屌鳩tvb，大家小心唔好亂跟風向

突然間好多屌tvb既post, 根本上 ：
1. 鳳凰衛視呢個最大最邪惡既黨媒唔屌你屌個出文話會同香港人一齊追求公義真相既電視台
2. 同一時間出post, 約好左飲茶嘆早餐先黎開工？
過多十年先屌啦
3. 退一萬步，記者從來都係聲稱同時應該中立，今次手足包得唔夠都係做得不足，係現場大多數記者點都係有乜就影乜，唔好迫媒體鬥黃同埋比借口港共繼續針鳩第四權啦（除左戇鳩既黨媒、親中媒體呢d擺明害手足既就一定要做下野）

嗱屌我正5毛

大家block就得
唔洗理啲傻鳩

稻草人刺得唔錯

多謝你衝出嚟畀大家block